呢隻係咪可以吞

如圖

No

吓！好彩問下！

我買過幾包，也食過。有糖(sugar)

下 點會唔吞得
糖黎㗎喎 𡁻𡁻下會溶㗎喎
唔吞得咁唔通要吐返d汁出黎

我記得廣告話呑得但包裝又冇寫

你on9架？

rest in piece

YES

做乜鳩

我朋友唔小心吞左，結果就

香口膠咁